阿迷咁揼本

喺蘋果度落廣告

出年贏歐聯都唔知點算

歐足總歐洲聯賽？

冇错，我地中国人习惯叫欧霸杯做欧联

我係廠呀屌

阿記西餐廳

好似幾正
如果我係阿迷我都想去

洗唔洗呀 足總盃

唔登下次唔知幾時

好似係旺角朗豪坊果間
上個月去過個菜湯好好飲

下世

間野好撚難食

我廠足總盃契仔，隔年就要登一次

食過一次味道唔錯而且幾平

下屆英超冠軍

五毛狗

你食過未真係難食，又唔算抵食

阿仙奴冠軍.gif

可以參考下人地

乜水

收皮啦熱狗

痴線下年拎英超啦 古天奴 雷斯

冇n賓